有無人j過陳淑莊？

你呢

曾經有一刻有咁既衝動

依家Tom boy咁款

改變返佢 ok?

見過真人勁瘦

認真有

光頭嗰期

把聲唔得

而家短髮真係唔撚好提...

喂巴打...

不安

自首啦....

實捉到你。。。

你做過啲咩心知肚明啦

變態佬 快啲自首

安已不

自首吧

唔支持但不割席
做咩都唔割